今日有大陸親戚黎拜年 決定帶埋PS4 番工

比番部ps4人啦

重有冇其他貴重野

好慘 有無搬埋部電腦返工???

用鎖 鎖住ps4咪得lo

有冇帶埋手掣

無機就拎手制，之後拎埋D Game走

巴打返到屋企都係無得打機

諗起有線

諗起cut唔到有線潮文
帶埋成部解碼器返工

梗係有拎埋啦

返到屋企唔見左部電視

我驚比人當係偷PS4 既大陸親戚

同同事飲茶記住唔好拎個手制出黎

頂

係咪睇咗大媽與賤嬰兒巴打個Post

個post咁出名 點會睇唔到

巴打屋企仲有咩貴重野，唔怕一萬

攞去維修呀

電腦 有唔拆左張display card 出黎

有線

巴打心情平伏返未呀？

好好多啦
多左上黎鳩up 派下膠